[暗戀苦戀入]係時候戒毒啦。。。。。。

將嗰啲無可能嘅暗戀通通都忘記啦。。。

入黎將心底嗰一句真心話講出黎俾佢聽，講完就唔會再為佢喊為佢痛，唔好再糾纏係依個錯嘅人，搵下一個

我一早已經知有一日會對你產生好感。。。不過唔想失去你依個朋友，作為一個朋友，應該要衷心去祝福你去支持你去尋找你嘅幸福。。。唔可以俾自己嘅嫉妒心阻住你。。真正嘅朋友係會識得去做一個正確嘅決，無論你決定條咩嘢路，都會盡量去支持你。好感會令人唔理性，令人自私。。要令你幸福要學識放你走。。一定要學識點放手，俾你去返屬於你嘅天空。。。我要嘅唔係任何拖捨。。係真愛。。。。作為朋友，你真係好好。。我都可以對你好好。。但係有啲嘢無將來無結果就無謂再諗。。。我要變返做理性。。最後，希望好快可以唔再想佔有你。。去搵你想搵嘅幸福啦。。無論點都會支持你嘅

巴絲有咩嘢講埋句真心話出黎就唔好唔捨得佢啦 為一個無結果無將來嘅人去糾纏只會帶俾雙方痛苦同困擾。。

樹枝少年祝大家會搵到個對的人啦～～世界好大，唔好為一個人止於一角

無人暗戀人原來依到